Question: Write a loop program to print 1 to 5 on one by one
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=1;
loop: if(x < 6)
{
printf("%d\n",x++);
goto loop;
}
}


Question: Write a loop program to print 5 to 1 on one by one.
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=5;
loop: if(x > 0)
{
printf("%d\n",x--);
goto loop;
}
}


Question: Write a loop program to print sum of 1 to 5.//15
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=1;
int sum=0;
loop: if(x < 6)
{
    sum+=x;
    x++;
    goto loop;
}
printf("%d\n",sum);
}


Question: Write a loop program to print sum of 6 to 1.
Answer: 21
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=6;
int sum=0;
loop: if(x > 0)
{
    sum+=x;
    x--;
    goto loop;
}
printf("%d\n",sum);
}

Question: Write a loop program to print odd numbers 1 to 9.
Answer: 
1
3
5
7
9
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=1;
int sum=0;
loop: if(x < 10)
{
    if(x%2!=0){ 
      printf("%d\n",x); 
    }  
    x++;
    goto loop;
}
}


Question: Write a loop program to print the two-digit odd numbers, below 20.
Answer: 11
13
15
17
19
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=10;
int sum=0;
loop: if(x < 20)
{
    if(x%2!=0){ 
      printf("%d\n",x); 
    }  
    x++;
    goto loop;
}
}


Question: Write a loop program to print the two-digit odd numbers, who’s sum of

digits are 7.

Answer: 25
43
61
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=10;
int sum=0;
int first,second;
loop: if(x < 100)
{
    if(x%2!=0){ 
        first=x/10;
        second=x%10;
        sum=first+second;
        if(sum==7){
            printf("%d\n",x); 
        }
    }  
    x++;
    goto loop;
}
}

Question: Write a loop program to print the two-digit even numbers, who’s sum of

digits are 6.

Answer: 24
42
60
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=10;
int sum=0;
int first,second;
loop: if(x < 100)
{
    if(x%2==0){ 
        first=x/10;
        second=x%10;
        sum=first+second;
        if(sum==6){
            printf("%d\n",x); 
        }
    }  
    x++;
    goto loop;
}
}

Question: Write a loop program to print the sum of two-digit numbers whose
one’s digit is 5.
Answer: 495
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=10;
int sum=0;
int first,second;
loop: if(x < 100)
{
        
        first=x/10;
        second=x%10;
        if(second==5){
        sum+=x;
        }
    x++;
    goto loop;
}
printf("%d\n",sum); 
}
Question: Write a loop program to print the sum of two-digit odd numbers, whose
ten’s digit is 7.
Answer: 375
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x=10;
int sum=0;
int first,second;
loop: if(x < 100)
{
        if(x%2!=0){
        first=x/10;
        second=x%10;
        if(first==7){
        sum+=x;
        }
        }
    x++;
    goto loop;
}
printf("%d\n",sum); 
}

Question: Write a program to get a number from user print the total number of
digits in that number
Answer: Input : 123456 - Output – 6
Input : 76895439- Output – 8
Input : 675 – Output - 3
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x,d,count=0;
scanf("%d",&x);
d=x;
while(d!=0){
    d=d/10;
    count++;
}
printf("%d",count);
}

Question: Write a program to get a number from user and print the sum of all
digits.
Answer: Input: 123456 - Output – 21
Input: 76895439 - Output – 51
Input: 675 – Output - 18
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x,d,sum=0;
int last;
scanf("%d",&x);
d=x;
while(d!=0){
    last=d-((d/10)*10);
    sum+=last;
    d=d/10;
}
printf("%d",sum);
}

Question: Write a program to get a number from user and print the reverse of that
number
Answer: Input : 123456 - Output – 654321
Input : 76895439- Output – 93459867
Input : 675 – Output - 576
#include<stdio.h>
int main ()
{
int x,d,sum=0;
int last;
scanf("%d",&x);
d=x;
while(d!=0){
    last=d-((d/10)*10);
    printf("%d",last);
    d=d/10;
}
}

// Replace 0 with 5 in number (1007) = (1557)
#include <stdio.h>

int main() {
    int x;
    scanf("%d",&x);
    char s[100];
    sprintf(s,"%d",x);
    for(int i=0;i<sizeof(x);i++){
        if(s[i]=='0'){
            s[i]='5';
        }
    }
    printf("%s",s);
    return 0;
}


